[集思廣益] 有乜嘢畢業禮物可以送比女性朋友？

如題
唔好叫我送過處俾佢
Thx

LAMY筆

咩嚟㗎